有冇人屋企人退休就開始痴線

個廢老豆
退休無野做
日日成隻行屍咁
精神失常 行為怪異反常
斷痴痴地線

唔退休都痴線

未退就痴又點睇

更年期發作

搞到屋企都唔相返

我都係 放工攰到仆街 日日都冇野搵野嘈

我屋企果件
少少野就觸動神經乜野都睇唔過眼